睇下呢條港豬on9仔，呢個時候番大陸擁抱祖國不特止...

仲係人地紅石林國家地質公園，用兩邊風化岩石塊做push up
思想行為擁抱支那🇨🇳🇨🇳🇨🇳

係咪覺得自己好型

幫下佢手 send D資料比國安話佢積極參與社運

依個時候仲去中國已經係港豬啦

條友on9 ，佢條女影出黎po 出story 仲on9